大家覺得今年內開唔開得返健身室

有預感今年無限期延長關閉覺得呢幾年都唔應該開返，好高危

買咗一年唔知有冇得退

年尾就ok嘅
八月前都唔駛諗

買定工具自己做啦

我諗五月會重開，但之後又因為再爆發而關閉..

年尾開得返掛

我估全面復工復課就開，可能一兩個月後

多得恐懼撚支持政府延長停業令，大家都宜家都去唔到gym

係屋企做開阻力訓練

多得恐懼撚支持政府延長停業令，大家到宜家都去唔到gym

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦

咁誇張